有冇人覺得now新聞呢排開始有啲偏頗？？

頭先睇好似冇講過黑警宿舍嗰度揼玻璃樽、水彈同爆竹

淨係講示威者包圍嗰度跟住爆發衝突
有用磚頭

唔係變第二間cctvb下？

now 本身就中立偏藍
只不過好過tvb 咁解
唔明點解吹奏

有線好似ok
但大腦細都係紅底
好難講幾時會變

其實香港好多大企業一直追上去啲大腦細都好多紅底

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

其實24小時新聞台重要過偏藍定黃

睇live嘅now 會追得幾好
令我地有full picture
cctvb就垃圾

屌唔撚岩你心水就藍底
洗唔撚洗咁敏感呀

算啦 其實講真 睇完蘋果立場 都要睇下其他 咪當中和一下 cctvb就免啦不過

係 現場記者還好，坐廠個件垃圾

咁啱影唔到都有機會既

你肯定人地下下追得到？

下，我2000睇到0100，其中于進做live 個陣有講喎，話宿舍班友掟水袋，雜物喎。

咁都偏頗唔係嘛 睇住直播係咁話差佬用強光向住市民記者鳩射喎

我唔覺得
唔好亂講
好中立

無講黑狗家屬扔野落街

真係好難講,畢竟now真係出哂警黑合作既證據

做新聞要中立
中立=對黃既人黎講你係藍, 對藍既人黎講你係黃

啱啱無睇NOW，係咪發生時唔喺現場？

終於有人講人話

有時可能真係跟唔切

電視台不能盡信， 一定有維穩成分

睇左Now直播一晚 唔覺喎

頭先有隻犬擋住左個鏡頭
太子個Cam man即刻大聲屌

由新城市睇rthk live
到聽朝睇佢淨係播對家比人打

只可以講除左live其他野有旁白後製都要小心

屌唔撚係呀 啱啱幫老豆老母裝左冇耐 咁快又要cut?

可能NOW影唔到
新聞寧願慢都唔可以假，過多陣confirm咗 可能會播既

今朝睇有講黑警宿舍，觀望態度啦有時跟唔切，最好個個台都睇下

禽日紅隧, now記者只係問塞住交通對你有冇影響？係問負面性問題, 但香港市民仲高質, 講返問題根住係政府, 政府自己搞成今日局面

藍屍now

暫時來講算係咁架啦
話晒記者都唔可以偏重一方
雖然佢地都係人有情緒
好過食屎TVB 全期做假新聞

未偏喎

都無一間傳媒中立
硬要講得now同有線
毒果就算啦 深黃
睇得太多 個人都痴線

不如整個民間電視台

間間都有少少立場
最緊要全面睇

毒果最偏重黃

有線變先
琴日紅隧訪問完司機
個記者淨係話司機表示對佢做成唔方便
但人明明話支持

唔好on9啦 唔講先好呀

比多次機會佢地

無自己影到咪唔會講，驚fake news

你cut唔到

大家有睇live

你都戇鳩

等人習慣前線嘅做法

69到而家主要消息來源仍是now直播，偶爾搭蘋果live。主流傳媒而言都是得now「比較」中立

新聞係要快 假既寧願道歉

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

Tvb又唔可以話假，佢無偽造片去屈人

只係偏頗播啲唔播啲 但播出黎嘅都係真

睇live一定唔覺，因為要full picture，問題係電視台點樣剪黎loop

無台會係中立，一定有少少立場，一係只睇港台

因為得4個台

Cctvb
香港開電視
Viutv
Rthk

Cctvb遠遠比3個台evil
Now新聞我覺得仲算ok

同意
切忌切忌只留同溫層只睇連登蘋果立場自high

有無原片？

你肯定啲記者夠體力跑足每一個鏡頭？
咁突然影唔到都唔出奇

佢報黃大仙個時記者已經定性左開頭係下邨既街坊係示威者，個陣黑衫仲未到場幫手&其實佢地踢拖兼無口罩
但兩點零鐘既太子佢地又識用市民唔用示威者去講俾人拉既路人甲...

記者唔多,但係戰線又咁多
唔講台裡面個編採主任會唔會用喇,前線未必夠人手影哂咁多位

btw,你淨睇一間新聞就一定死

最緊要中立

唔同意，咪9up

講得好
咁樣先可以起到監察作用

又想帶風向 收皮啦

有影爆仗
不過我諗無影到由邊度掟出嚟嗰刻所以稿無指明

如果講電視媒體
港台係最有良心
有線第二 之後到now

now真係會播支持嘅市民，旺角舖頭老細落閘話支持後生仔都有播
相反cctvb係不斷loop啲反對嘅廢老

無片唔敢亂講掛

CCTVB尋晚旁白見到黑警拉人就話人係示威者，但明明係街坊look

鏡頭影住黑警濫暴捉人，捉到果下，鏡頭就向地下，然後轉畫面

同做假無咩分別

前線攝記幫到盡
紅隧果度細cam zoom 近8月5三罷播左幾分鐘

唔係講緊live
係講緊新聞報道
琴晚2點幾睇332個時唔見有講

小心平時332朝早《時事全方位》節目
會成日請d保皇狗、偽中立上去幫政府講野
呢個時間最好睇翻有線新聞

比較正常得now同cable, 叫做中立少少，深藍就tvb,深黃就肥佬黎

新聞中立比較好 太偏激好易有唔同答案

睇Now live 唔偏喎
不過個人覺得 記者從來唔係示威者既戰友
佢地都係用鏡頭紀錄睇到既野
咁當然 記者會有個人立場同政治取態
但佢地做野個陣 都係要持守返職業道德

有D畫面未必間間電視台都影到
影唔到你問現場示威者一定會話上面掉
所以記者呢D事多數中立,唔肯定咪唔報

影唔到姐, 記者要中立既

其實有線都有小小，朝早搭鐵聽落都無乜點講黑警d衰野

佢兩邊的人都有請架
咁其實先係持平

琴晚黃大仙現晒形
例子：成班記者屌緊果陣（佢收到音）
個直播係到行黎行去

now個主播喺直播有時會少少妄下判斷做結論

Now係未追清晒既野會唔報住

Live黎講now算比到多角度睇
某程度上now會突然好黃 一定係佢地都著晒先會幫手黃一日

平時真係叫中立

難得有人講句公道啲嘅說話
我識嘅藍絲中坑老坑成日都話無線偏幫黃絲
我唔會話無線處理得非常之好
但係冇咁多位講到咁離譜

上次沙田就係咁
第日播好多居民話犬入新城市先亂
同埋清楚播白衫講圍堵

TVB為什麼成為眾矢之的？
香港浸會大學新聞系高級講師呂秉權此前對BBC中文分析說， 公眾對TVB的親官方立場的印象形成是日積月累的。
比如，在中國新聞方面，過往TVB報道「六四」天安門事件週年時會「冷處理」，不作重點報道。當前中共總書記趙紫陽錄音曝光或是維權人士陳光誠逃到美國駐華使館時，其他香港媒體甚至國際媒體均重點報道時，TVB則刻意把有關消息放到較後的位置。
2016年農曆新年香港爆發旺角騷亂，TVB很快就跟隨政府的定性，在報道中稱事件為「旺角暴動」，並以「暴徒」稱呼示威者。其他非親中媒體，則用「示威者」和「騷亂」等字眼。
2014年佔領運動爆發期間，TVB拍下7個警察在暗角向示威者「拳打腳踢」的畫面，但後來傳出錄音，高層下令不能夠用「拳打腳踢」4個字，觸發一批記者聯署，對公司管理層表示不滿。

香港中文大學新聞及傳播學院顧問區家麟曾經在TVB工作，離職後他投身學術界，曾出版一部講述香港新聞審查的《二十道陰影下的自由》。
他接受BBC中文訪問時指出，香港傳媒的審查是隱性和結構性，即是一種新聞媒體的某種特定做事方式造成的審查效果，例如，媒體不主動報道被視為「違法」的人士的意見或行為。
他研究過TVB有關2014年佔領運動的報道，示威大部分時間是和平，有學生設立自修室和環境回收等，但據他觀察，TVB甚少作出這種「美化示威者」的畫面。「他們很多時候強調平衡，但在這些重要時刻又不用平衡。」

所以我渡淺藍屋企人變深黃
係用有線

now經常close up手足揸住嘅嘢，小心

仲有平時讀政府新聞稿/學者評論果啲
個畫面係播緊示威者果啲

呢個反而唔會呀
特別個四眼仔主持
日日串鳩黑警同正苦
個女主持成日要幫佢兜

笑死

我覺得蘋果記者直播既用詞好無水準

有無得自己洗晒啲大陸台？

睇左now都有10年
唔覺中立偏藍

岩岩有片話炮仗係手足掉上去彈落黎
未清楚咩事唔報都好正常
或者佢地咁岩witness 唔到

Now唔favor 黃過邊反而係好事
避免自己係同溫層走得太前
而且都增加左警黑單野既公信力

唔係下下唔啱你心水就叫染紅ge

想問live消失果7分鐘 fb有回應未？

多謝各位關心，就近期NOW TV在Facebook的直播重溫事件，我們在此作出說明：

Facebook絕對尊重並支持新聞和言論自由，我們亦明白這是香港社會核心價值所在。我們很高興見到全世界包括香港在內有眾多新聞機構及媒體每日都以Facebook Live 即時發放及分享不同類別的資訊內容，記錄很多重要時刻。

過去數日，Facebook 與NOW TV就此次事件作出深入調查，確認雙方均未對該段直播內容曾經作出任何改動，事實上，Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性。 Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。

Facebook成立至今致力為全球用戶提供一個互相聯繫、分享的平台。在香港，Facebook Live也已經成為大眾第一時間獲取突發事件及重大新聞的主要途徑之一，我們將繼續支持各大新聞媒體透過我們的平台向大眾分享資訊。

2019年7月31日

off-topic
福佳與林忌創作 我只知Facebook香港的專頁，在7月28日一反平日不為政治問題表態的做法，表態轉載張建宗
至於7.22清晨Now上載Facebook影片為何會冇左關鍵7分鐘，你自己諗

佢係咁播個on9藍絲
講有證監會查黑警喎

無咁臭嘅屎都係屎，天下烏鴉一樣黑

利申 我係行家

其實我覺得 親共都係為錢
依家支爆 一定轉黃

啲奸商驚得罪共產黨